{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032808?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하늘빛바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトする必要があります。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 ご予約の際に人数が変更される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室する場合は拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を必ず守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の宿泊客に迷惑をかけるような放歌高吟、または喧騒な行為は避けてください。 リアルタイム予約をする場合、二重予約が発生することがありますのでご注意ください。この場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金及び料金表が誤って表示されることもありますが、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 客室及び周辺施設としてプール、バーベキュー場、カフェ、ゲームルームなどがあり、周辺観光地として南海スポーツパーク、アナンティ南海、月浦海水浴場、南海タレンイ村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数変更がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数変更がある場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、拒否されることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用による損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室での料理や喫煙は禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為は避けるようにお願いしますか？",
            "answer": "はい、他の宿泊客に迷惑をかける行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとの期間が未確定の場合、料金表は正確ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションごとの期間が未確定の場合、料金表が誤って表示されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはプール、バーベキュー場、カフェ、ゲームルームなどの施設や南海スポーツパーク、アナンティ南海、月浦海水浴場、南海タレンイ村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 585
    }
}